【普巴又想走？】經理人：他在曼聯不開心

法國中場普巴將在明天代表法國隊出戰世界盃決賽，但他的經理人拉奧拿卻沒有停止工作，據悉，這位意大利經理人又開始運作起了普巴的轉會，這一次，他的目標是巴塞隆拿。
巴塞隆拿在這個夏天一直沒有停止尋找頂級中場的步伐，一方面恩尼斯達已經離隊，保連奴也被送回了恒大，雖然引進了天才中場美路，但是究竟還是少了些星味。

據《世界體育報》報導，拉奧拿已經前往巴塞隆拿與高層會面，並表示，普巴在摩連奴的球隊並不開心，已經心生去意。

而早在四月份，英國媒體《體育郵報》就曾透露，摩連奴也已經準備好讓普巴離開。

《世界體育報》報導中還稱，普巴感覺自己回到曼聯後沒法找到在法國國家隊中的狀態。

不過他也不是巴塞的唯一選擇，報導中透露，大巴黎的中場拉比奧特依然是巴塞的首選，此前阿維達爾已經親赴巴黎就拉比奧特的轉會展開談判；而另一位法國中場，尼桑斯則是最為經濟實惠的選擇。

事實上在2015年，普巴還在祖雲達斯時，巴塞就曾希望引進他，但是最終未果，普巴也在2016年以8900萬英鎊的天價轉會費加盟曼聯。

有邊個宜家踢曼聯係開心

Lingard !

跟住泊大巴專家
成堆人泊巴士

快撚啲走

躝啦

自己踢得唔好又話走

LKK

一季得一場好波以為自己球王

全能到仆街

好多人唔開心咩？

彈鐘

走啦垃圾，全季得一場對曼城係好波。

我曼有連加特就夠

下季巴塞陣容又升級

無腦nigga不了

唔開心 一係唔岩踢 一係想加人工

信先on9